聽日開市跌幾多

俾盡300

1299開車啦跌閪

屌 燈下麻

中

[quote]中[/quote升返晒啦
連新世界日日比蘋果唱都無事
不過衰啲講句
純官退落黎可能係新世界好消息

純官快，加油，想買新世界